覺唔覺拜登贏咗要同連登say goodbye

😢

沒
拜登嬴左上黎做五毛is ok

Bye登

改定名做bihkg